迎春接蝠賀年詩

《平安是福 武漢是幅》

野味肉鮮甜 買鼠過肥年
正月齊落田 活捉賺大錢
武漢無肺炎 莫信要戒嚴
蝠到好運添 支共沒明天

攬炒不是口號

習種領養藍屍變真屍

《平安是福 武漢是蝠》

蝠臨門酒家
祝蝠中國人
蝠建人